英國皇家空軍搭香港航空

前英國皇家空軍機師: 一定唔坐香港航空

前英國皇家空軍機師， 喺因航做左21 年，
個機師過檔香港航空，之後頂唔順辭咗職，話擔心香港航空安全問題，
重話一定唔坐香港航空

“worryingly poor standards among the pilots he tested and his general concern over safety issues at the seven-year-old airline”

"I wouldn't put my wife and kids on Hong Kong Airlines - I really wouldn't,"

香港航空
很支那 唔香港

香港航空
很支那 扮香港

Be lenient on him because he doesn't fly a lot 大陸化

香港航空? 不了

近年好撚多中資掛羊頭賣狗肉

交通：香港航空，香港快運

媒體：香港01 ，創辦人于品海

仲有無其他例子？

"
中資公司香港航空一名空少，
早前要求一名醉酒乘客下機，但乘客疑為公司高層的友好，
該名空少其後遭解僱，港航被指秋後算帳。
前線員工不滿管理層懲罰堅守安全規例的同事，漠視機艙安全；
港航並無正面回應為何解僱涉事員工。
"

url]

是其是非其非
呢單嘢個機師係有問題所以先被因航炒左
冇咩說服力 不排除因被人炒左而吹水報復

佢唔坐咪唔撚坐囉
佢一定啱架？

因航?

因航喎 .

盲撚一名

寧願搭 HKexpress 都唔會搭 香港航空

點危險法

同一間公司

我意思係佢首先被因航炒左
之後入左廚叉 再被廚叉炒多次

唔識英文

你喺邊度睇到佢畀人炒
佢因航個時係 pilot examiner (考其他機師)
佢負責炒人就真

唔識英文唔好出黎柒，除非你知道報導冇講既野

核突支那style

真心mode

佢係考官, 班話事人叫佢鬆手d

呢條友本身有問題，同埋呢單嘢幾多年前

依家香港航空訓練啲高級訓練機長嘅係前因航唯一華人空中巴士高級訓練機長，完全係神級機長

你係廚叉定因航做？

唯一華人
咪即係代表圈子仲係鬼佬世界

當年鬼佬世界佢都可以上到去，就知佢幾撚勁

姓葉個個?

因航嗰個，姓陳

差過坐一次港航
見到機翼少左粒螺絲
大家有睇空中浩劫都知
少左啲螺絲會空中解體
好唔安全

之前咪有做維修既巴打話好彩佢d機仲新先無事，不過已經五勞七傷

坐過因航同港航,frequent flyer

同一條route 港航會飛高d慳油,結果climb 同decent rate急好多,進場又會早好多禁低架機,變左好多時都land得唔穩(技術好會岩岩好decent 完就touch down) 。

試過明明天氣無咩特別,但太遲開始decent (一般touch down 前30分鐘或更早已開始decent),結果好rush咁circle 減高度,最後硬食左幾個turbulance (過山車咁,d乘客叫晒)

書局：三中商

老麥

Pacific Coffee

有無影相... 咩野時間日期邊班機...
咁拿得人驚......

關你撚事咩人地邊間做

死唔去 好彩

共狗底SCMP都出手

2013年個單 雖然HX本來都係仆街, 但有被FAKE.

有無JX機頭講兩句

有本事就比多d錢去坐cx
唔好貪平

殖民其中重要一步
慢慢你就分唔到邊D係支資
搶曬你「香港」個名

有無投訴

維修員行圈果時點望啊

有啲位係無左粒螺絲先會有機會扯甩塊機皮 例如隔甩底果個位 無左粒螺絲就要ground得

岩呀成班港豬見平機票味狗衝囉 真係咪搞我

Descend 睇到我眼花

你肯定嗰個位一定係螺絲位？飛機有好多vent hole，我仲記得好junior嗰陣行沙圈見到成排螺絲跟住有個位有個窿，然後同工程師講，佢話嗰個唔係螺絲位，然後叫我去另一邊睇，一樣有個窿

我知你講邊個位
不過做得多你都會記得

Btw 無左粒就要成塊拆 好撚麻煩

同埋螺絲hole點都會樣衰過 vent hole 日磨夜磨

唔一定，就咁圓型一個窿，佢仲要隔住個mon，佢又會識係螺絲定vent hole...有個老機長教，做呢行你無可能知同做晒所有嘢，信人係其中一樣要習慣接受嘅嘢

之前睇左呢篇野就唔敢搭lu

笑撚死 句句都打幾隻英文懶係野咁，點知連字都未識串

turbulence都串錯，返屋企讀多幾年先英文出黎再扮都未遲

原來你講梗張相 一定要親眼望先得

出現了 又幫廚叉打飛機
爽爬

就算唔係張相，我行沙圈都捉過幾次真係機身無螺絲或者鬆咗出嚟，有啲連牙都滑埋根本上唔實，咪一樣話照飛，所以好多嘢根本係行外人睇一件事，行內就覺得好正常

重點係唔好比老cap見到咪得

幾時啲野做唔足會變正常化
有冇諗過有幾百人條命係你手上面